濕鳩食熱狗telegram群

屌你老母濕鳩群

屌你老母食熱狗

ÖNSKAD 本田雞翼:
朋友仔又出黎了

屌你老母

屌你老母19群

濕鳩食熱狗group

開左個group比你慢慢玩

整咗套sticker畀你慢慢玩

屌你老母krazy8

濕鳩谷

Hi k8

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

樓主改左做咩新名？
Chinwan2?

因為chinwan比人搶左？